{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002122",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "띵똥와플 본점"
    },
    "text": "take-out専門ワッフル専門店です。 店内で注文した後、待っていればピンポンという音と一緒に小さな窓が開き、ワッフルが提供されます。 メニューにプレーンワッフル、カカオワッフル、クランチワッフルがあり、それぞれのワッフル別に50種類以上の味をお選びいただけます。 営業時間は毎日12:00から24:00までで、メニューは様々です。 プレーンワッフルには生クリームとリンゴジャムが含まれて2700ウォンで、ヌテラ生クリームワッフルは3500ウォンです。 また、オレオヨーグルトアイスクリームは4,000ウォン、イチゴヨーグルトスムージーは4,000ウォン、アメリカーノは1,500ウォン、カフェラテは3,000ウォン、レモネードは4,000ウォン、ブルーレモネードは4,300ウォン、グレープフルーツエードは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ワッフルの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "メニューにプレーンワッフル、カカオワッフル、クランチワッフルがあります。"
        },
        {
            "question": "プレーンワッフルには何が付いていますか？",
            "answer": "プレーンワッフルには生クリームとリンゴジャムが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヌテラ生クリームワッフルはいくらですか？",
            "answer": "ヌテラ生クリームワッフルは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオヨーグルトアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオヨーグルトアイスクリームは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴヨーグルトスムージーの価格を教えてください。",
            "answer": "イチゴヨーグルトスムージーは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテはいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーレモネードの料金を教えてください。",
            "answer": "ブルーレモネードは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格を教えてください。",
            "answer": "グレープフルーツエードは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 348
    }
}